uniqlo究竟點讀？

上次同朋友講到呢間野
我讀左you need co
跟住俾人恥笑
我問佢地呢間野個名點讀
佢地話係unit co

you ni q lo

我都係讀unit co

un-iq-lo

you need cool 盧

日本人好似讀 u ni call 囉

u 記

Uniqlo

阿力 cool

優衣庫

You need cloth

嘰哩咕嚕

一直讀開uniqlo
不過有時聽到個Friend讀uniqlo
後來Check返先知正音係uniqlo

滴滴bird get

日本班同事同我一樣讀uniqlo，不過我香港朋友嗰堆就照讀uniqlo，其實又有乜所謂，自己中意就得

解釋得好清楚

Yu Ni Ku Ro同Uni Klo好似都得

原來係咁

認真，啲牌子名自創字小眾slang小國語呀
試下去forvo
打咩都有人讀，當參考下
仲可以揀當地人發音

ユニクロ
yu ni ku ro

on9

聽左
原來真係我柒左

U ni ku ro
ウニクロ

Ro讀羅

Angel 方加

ユ先岩

聽過人讀 u need cool

u need 咕嚕

瘀拎爐

Unique 露

Uni q lo

ba ga ya lor

yu - mi - ko

u need

跟日文 yu ni ku ro

讀開名創優品

屌 我老母真係咁讀

預力菇

個名起源係unit clothing

拎頭兩個音讀就得,唔會唔識讀掛

一係就學日本讀法u need go ro

個個問發音嘅post 都有呢啲post
仲覺得好笑嘅你地都幾on9

unique+klo

un i q lo

腰Lee Co

un i lo

其實係讀unique clothes

ki 呢 ku 嚕

唔撚好笑啦屌你老母
On9仔

U need cool lu

二菇二菇

Yumiko

每次睇到都笑

海量新會然

上次個fd話係尖沙咀搵左unicorn 好耐都搵唔到
笑到我死

2696

跟日文讀

由你窮

U 記

我都係咁讀

亞力cool

個日本fd 話係you need coo lu

個名由來係咁
係日本仔串錯c變q

Unique clothing
有日佢串錯左unique qlothing
將錯就錯
Uniqlo

讀U記

正解

笑撚死，佩服巴打嘅幽默，屌你老母

未uniqlo lo

unique clothing
咁你話呢
btw 日文讀/寫法四個音只係因為入面發唔到qlo音

正解 一向讀開正音uniqlo

you lee cue low

讀開優衣庫，冇人敢笑

真係驚

以前有一排有班撚樣係咁話應該讀uni

tiger uppercut

正解 unique cloth -> uni clo -> uniqlo

U ni q lo

u need qoo loo

呢個名又係關香港事, 本來叫uniclo,點知係香港reg 錯左

廣告裡面有讀音
unit (k lo) k輕音
讀得快就似unit co

U記

我問佢cup cake點讀

佢話 cup bo ca ki

u need go

U need 箍蘿

日文 唔同讀發,
香港讀英文音.

U~~~~~~co

uncle

unique ku lu

unit co
Uniqlo員工 日日廣播

點會冇左個L音

unit clo 先係正確讀法

我個間都係讀 unit co

可能文字唔係表達咁好 係得3個音 一定唔係四個

Un Q 佬

Uniq 鳩

日本人好似讀unit 姑lu

咁係因為大把人口殘讀英文唔讀中間個L音

plan = pan
claim = cam
floor = foor

其實好多人連 cloth 都冇左個L音

Arsenal

有冇咁多直必新會員
讀音post例牌回覆都俾人屌

unique cloths

咁多人unit
t同k音都分唔到
呢度unique個q(/que)同cloths個c都係發/k/音

算啦
香港話係無/kl/呢啲連續輔音
又無/l/音尾
發唔到(唔慣)都唔出奇

U ni qlo

qlo 好似clock 咁讀